奧巴馬卸任後輕鬆度假 大玩風箏衝浪展英姿

無官一身輕，美國前總統奧巴馬及妻子米歇爾，早前應邀到英國維珍集團主席布蘭森（Richard Branson）的一個私人島嶼度假。布蘭森近日上載影片及照片，公開奧巴馬玩風箏衝浪時的英姿。

布蘭森在他的網誌公開一系列的照片，並在YouTube上載影片，顯示作為風箏衝浪初哥的奧巴馬，在短短時間已學有所成，玩起風箏衝浪上來一點也不像新手。奧巴馬甚至在比賽時，比布蘭森表現得更加好。

布蘭森表示，能夠邀請奧巴馬夫婦到島上度假是「莫大的榮幸」，他又透露，奧巴馬曾向他表示，自己在任職總統時被禁玩滑浪。